{"translation-revision-date":"2020-05-15 20:40:02+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een sus"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een jos"],"Remove multiple selected blocks.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 mai multe blocuri selectate."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia dreapta %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia st\u00e2nga %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Tools offer different interactions for block selection & editing. To select, press Escape, to go back to editing, press Enter.":["Uneltele ofer\u0103 diferite interac\u021biuni pentru selectarea \u0219i editarea blocurilor. Pentru a selecta, apas\u0103 Esc, pentru a reveni la editare, apas\u0103 Enter."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Comut\u0103 \u00eentre a folosi aceea\u0219i valoare pentru toate dimensiunile de ecran sau o valoare unic\u0103 pentru fiecare dimensiune de ecran."],"Use the same %s on all screensizes.":["Folose\u0219te aceea\u0219i %s pentru toate dimensiunile de ecran."],"Large screens":["Ecrane mari"],"Medium screens":["Ecrane medii"],"Small screens":["Ecrane mici"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controleaz\u0103 proprietatea %1$s pentru spa\u021biile vizibile \u00een %2$s."],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"The media file has been replaced":["Fi\u0219ierul media a fost \u00eenlocuit"],"Currently selected":["Selectat acum"],"Recently updated":["Actualizate recent"],"Search or type url":["Caut\u0103 sau tasteaz\u0103 URL-ul"],"Press ENTER to add this link":["Apas\u0103 pe Enter pentru a ad\u0103uga aceast\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"Currently selected link settings":["Set\u0103ri pentru leg\u0103tura selectat\u0103 acum"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Gradient Presets":["Preset\u0103ri gradient"],"Editor footer":["Editor pentru subsol"],"Select a variation to start with.":["Selecteaz\u0103 o varia\u021bie cu care s\u0103 \u00eencepi."],"Choose variation":["Alege varia\u021bia"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"%s block added":["Blocul %s a fost ad\u0103ugat"],"Multiple selected blocks":["Mai multe blocuri selectate"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Acum e\u0219ti \u00een modul editare. Pentru a reveni la modul navigare, apas\u0103 tasta Esc."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Acum e\u0219ti \u00een modul navigare. Navighezi \u00een blocuri folosind tasta Tab. Pentru a ie\u0219i din modul navigare \u0219i pentru a edita blocul selectat, apas\u0103 Enter."],"Midnight":["Miez de noapte"],"Electric grass":["Verde electrizant"],"Pale ocean":["Ocean pal"],"Luminous dusk":["Crepuscul luminos"],"Blush bordeaux":["Bordo ro\u0219u-violet"],"Blush light purple":["Mov ro\u0219u-violet deschis"],"Cool to warm spectrum":["Spectru de culori de la reci la calde"],"Very light gray to cyan bluish gray":["De la gri foarte deschis la gri alb\u0103strui-turcoaz"],"Luminous vivid orange to vivid red":["De la portocaliu viu luminos la ro\u0219u viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["De la chihlimbar viu luminos la portocaliu viu luminos"],"Light green cyan to vivid green cyan":["De la turcoaz verde deschis la turcoaz verde viu"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["De la albastru turcoaz viu la violet viu"],"Block breadcrumb":["Blocheaz\u0103 firimiturile"],"(%s: gradient %s)":["(%s: gradient %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: culoare %s)"],"Gradient":["Gradient"],"Solid":["Dens"],"(Gradient: %s)":["(Gradient: %s)"],"(Color: %s)":["(Culoare: %s)"],"No Preview Available.":["Nicio previzualizare disponibil\u0103."],"Block navigation":["Navigare \u00een blocuri"],"Move right":["Mut\u0103 \u00een dreapta"],"Move left":["Mut\u0103 \u00een st\u00e2nga"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separ\u0103 clasele multiple cu spa\u021bii."],"Learn more about anchors":["Afl\u0103 mai mult despre ancore"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdu un cuv\u00e2nt sau dou\u0103 - f\u0103r\u0103 spa\u021bii - pentru a crea o adres\u0103 web unic\u0103 doar pentru acest subtitlu, numit\u0103 \u201eancor\u0103\u201d. Apoi, vei putea s\u0103 te legi direct la aceast\u0103 sec\u021biune a paginii."],"Default Style":["Stil implicit"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier video, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier audio, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier \u00een media sau alege unul din biblioteca media."],"Skip":["Sari"],"This color combination may be hard for people to read.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi citit\u0103 cu greu."],"Add a block":["Adaug\u0103 un bloc"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cen timp ce scrii, po\u021bi ap\u0103sa <kbd>\/<\/kbd> pentru a introduce rapid blocuri noi."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["R\u0103sfoie\u0219te biblioteca pentru a afla mai multe despre ce face fiecare bloc."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Sunt disponibile blocuri pentru toate tipurile de con\u021binut: introduci text, subtitluri, imagini, liste, videouri, tabele \u0219i multe altele."],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor! Blocurile stau la baza \u00eentregului con\u021binut din editor."],"Content blocks":["Blocuri de con\u021binut"],"Vivid purple":["Violet viu"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Modific\u0103 alinierea pe vertical\u0103"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Aliniaz\u0103 pe vertical\u0103 jos"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Aliniaz\u0103 pe vertical\u0103 la mijloc"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Aliniaz\u0103 pe vertical\u0103 sus"],"Change block type or style":["Modific\u0103 tipul sau stilul de bloc"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"More rich text controls":["Comenzi pentru mai mult text \u00eembog\u0103\u021bit"],"Attempt Block Recovery":["\u00cencearc\u0103 recuperarea blocului"],"%d word":["%d cuv\u00e2nt","%d cuvinte","%d de cuvinte"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pentru a edita acest bloc, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"(selected block)":["(bloc selectat)"],"Block tools":["Unelte pentru blocuri"],"%s block selected.":["%s bloc selectat.","%s blocuri selectate.","%s de blocuri selectate."],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Block icon":["Icon bloc"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul pe centru"],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"Image dimensions":["Dimensiuni imagine"],"Color settings":["Set\u0103ri culoare"],"Editor settings":["Set\u0103ri editor"],"Document":["Document"],"%d block":["%d bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"Editor content":["Con\u021binut editor"],"Editor publish":["Publicare editor"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou dup\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou \u00eenainte de blocul selectat (blocurile selectate)."],"Remove the selected block(s).":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Duplicate the selected block(s).":["Dubleaz\u0103 blocul(urile) selectat(e)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecteaz\u0103 tot textul atunci c\u00e2nd tastezi. Apas\u0103 din nou pentru a selecta toate blocurile."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigheaz\u0103 la cea mai apropiat\u0103 bar\u0103 de unelte."],"Editor top bar":["Bar\u0103 sus editor"],"font size name\u0004Huge":["Foarte mare"],"font size name\u0004Large":["Mare"],"font size name\u0004Medium":["Mediu"],"font size name\u0004Small":["Mic"],"Cyan bluish gray":["Gri alb\u0103strui cyan"],"Very light gray":["Gri foarte deschis"],"Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Pale cyan blue":["Albastru cyan pal"],"Vivid green cyan":["Cyan verde viu"],"Light green cyan":["Cyan verde deschis"],"Luminous vivid amber":["Chihlimbar viu luminos"],"Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Pale pink":["Roz pal"],"Additional CSS class(es)":["Clas\u0103 (clase) CSS suplimentar"],"HTML anchor":["Ancor\u0103 HTML"],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Skip to the selected block":["Sari la blocul selectat"],"Paste or type URL":["Plaseaz\u0103 sau introdu URL-ul"],"Manage all reusable blocks":["Administreaz\u0103 toate blocurile reutilizabile"],"Reusable":["Reutilizabil"],"blocks\u0004Most used":["Cele mai folosite"],"Available block types":["Tipuri de bloc disponibile"],"Search for a block":["Caut\u0103 un bloc"],"%d result found.":["Un rezultat g\u0103sit.","%d rezultate g\u0103site.","%d de rezultate g\u0103site."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai luminoas\u0103 \u0219i\/sau o culoare pentru text mai \u00eenchis\u0103."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai \u00eentunecat\u0103 \u0219i\/sau o culoare pentru text mai deschis\u0103."],"Transform To:":["Transform\u0103 \u00een:"],"Block Styles":["Stiluri bloc"],"Change type of %d block":["Modific\u0103 tipul unui bloc","Modific\u0103 tipul a %d blocuri","Modific\u0103 tipul a %d de blocuri"],"Remove Block":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul"],"Insert After":["Insereaz\u0103 dup\u0103"],"Insert Before":["Insereaz\u0103 \u00eenainte"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"More options":["Mai multe op\u021biuni"],"Edit visually":["Editeaz\u0103 vizual"],"Edit as HTML":["Editeaz\u0103 ca HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mut\u0103 un bloc din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d de blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mut\u0103 un bloc din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d de blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blocurile nu pot fi mutate mai jos deoarece ele sunt deja \u00een partea de jos"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blocurile nu pot fi mutate mai sus deoarece ele sunt deja \u00een partea de sus"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai sus la pozi\u021bia %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai jos la pozi\u021bia %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blocul %s este singurul bloc \u0219i nu poate fi mutat"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Acest bloc con\u021bine con\u021binut nea\u0219teptat sau invalid."],"imperative verb\u0004Resolve":["Corecteaz\u0103"],"Convert to Blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Resolve Block":["Corecteaz\u0103 blocul"],"Convert to Classic Block":["Converte\u0219te \u00een bloc clasic"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Acest bloc a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi previzualizat."],"Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"No block selected.":["Niciun bloc selectat."],"After Conversion":["Dup\u0103 conversie"],"Convert to HTML":["Converte\u0219te \u00een HTML"],"Current":["Actual"],"Change alignment":["Modific\u0103 alinierea"],"Full width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Wide width":["L\u0103\u021bime mare"],"Change text alignment":["Modific\u0103 alinierea textului"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"No blocks found.":["Niciun bloc g\u0103sit."],"Image Size":["Dimensiune imagine"],"Link selected.":["Leg\u0103tur\u0103 selectat\u0103."],"Paste URL or type to search":["Plaseaz\u0103 URL-ul sau tasteaz\u0103 pentru a c\u0103uta"],"Link CSS Class":["Clas\u0103 CSS pentru leg\u0103tur\u0103"],"Tools":["Unelte"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Align left":["Aliniaz\u0103 la st\u00e2nga"],"Align center":["Aliniaz\u0103 la centru"],"Align right":["Aliniaz\u0103 la dreapta"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Not set":["Nesetat"],"Insert from URL":["Insereaz\u0103 din URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Large":["Mare"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"Media File":["Fi\u0219ier Media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Clear selection.":["Anuleaz\u0103 selec\u021bia."],"Background Color":["Culoare fundal"],"Text Color":["Culoare text"],"Upload":["\u00cencarc\u0103 de pe calculator"],"Styles":["Stiluri"],"Very dark gray":["Gri foarte \u00eentunecat"],"Image":["Imagine"],"Remove link":["\u00cenl\u0103tur\u0103 leg\u0103tura"],"Insert link":["Insereaz\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"Link Rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Search results for %s":["Rezultate de c\u0103utare pentru %s"],"All":["Toate"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Edit link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Media":["Media"],"Full Size":["Dimensiune complet\u0103"],"Medium":["Mediu"],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Preview":["Previzualizare"],"Submit":["Trimite"],"Advanced":["Avansat"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}